6.9 白行

結果竟真如此